因乜解究 最近嘅詐騙電話愈嚟愈多？

手提又收到咩入境處通知，老豆又收到「你知唔知我係邊個」嘅電話。

啱先屋企仲收到話中國移動打嚟嘅，話我電話有異常。咁見悶悶地同佢玩下啦，屌你老味，廣東話都唔識講又唔識聽就咪撚學人詐騙啦

就黎過年, 大陸撚要搵錢過年關

太多人做左壞事
驚比人知
人地吹幾吹 驚驚地咪信囉

我都想試下收

上面無錢

日日打比我 限制我出入境

好想知啲電話號碼係咪比電話公司賣出去。仲有果次老豆收到嘅電話，條友又知我老豆花名喎，不過係咁問佢係邊個又唔肯講，我咪拎起同佢講比你嘅全名，條友就自動收線

下次再收到就po number出嚟，比大家一齊玩吓

真係煩撚過烏蠅

大陸人越來越多，有返咁上下成功率。

打到返去架咩？

香港等如提款機

今日係星加坡打黎又話限我出境啊

呢個就唔知，未試過

咁希望佢地可以呃到自己人

已經比共產黨呃唔少啦，仲要呃我地呢啲星斗市民，冇陰公啊

不如大家諗下可以點樣撚下佢地

佢問我叫乜名 一講我叫習近平佢cut9我線

呢個唔錯喎

港豬 多豬兜

幣少明呃 都有人入局 唔呃港豬呃邊個呢

大陸要錢
對藝人就收稅
對平民就電騙

但係咁就無得玩

目標唔係你
佢目的係呃返自已既同袍，所以講普通話無問題

因為多蠢人